點解維他命B有B2,B3，而維他命C冇C2,C3 ?_?

點解冇iphone9

有架
不過有心人刻意隱瞞。。。

但有C4呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

中學係唔明架喇，快d溫書算啦

唔同的維他命係幾大分別的chemical compound，有興趣就搵本biochemistry 書睇睇啦。

因為係維他命B 群

維生素B曾經被認為是像維生素C那樣具有單一結構的有機化合物，但是後來的研究證明它其實是一組有着不同結構的化合物，於是它的成員有了獨立的名稱，如維生素B1，而維生素B成為了一個總稱，有的時候也被稱為維生素B群、維生素B族或維生素B複合群。